好似無可信既愛情

成日睇好多有第三者 人渣 狗男女post
到底呢個世界仲有無專一既愛情
搞到拍個拖都胡思亂想又驚呢樣驚個野

咁咪唔好拍

要擁有必先懂得失去怎接受

擁有緊個陣不停諗失去點接受
完全唔健康

愛情未必段段美滿 要樂觀面對
當真愛黎到 先可以幸福快樂

又唔係要日日諗分手 咁極端嘅

好難知道幾時真愛
以為係真愛都可以被帽

我拍左4年都比人帽左
又乜可怕

人渣盡早離開你係好事黎
雖然當下會好傷心

我都經歷過 向好果方面諗
重拾心情 對自己好d

最緊要唔好對愛情失望 總會搵到真愛嫁